［回帶］城規會無視兩萬份意見 通過中環海濱改軍用碼頭

2014年2月14日，城規會通過中環海濱改劃作軍用碼頭。

政府建議，將添馬艦解放軍營對開的0.3公頃海濱用地劃為軍事用途。城規會早前收到近兩萬份意見，大部分都反對，城規會召開了歷來最大規模的16場申述會，讓有關人士陳述立場。

政府說，過去多份公眾文件都提到會將海濱用地劃作軍用碼頭，但關注團體一直質疑規劃署誤導公眾，城規會副主席黃遠輝曾經批評政府諮詢不足。

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

屌

push